幫緊自己部ps3改機

最新版本4.82 裝破解就改到
Softmod

Ps3 就算俾我Online 都唔知有咩game online好玩

利申：有ps4 玩開老正 封塵太耐 加上都唔會再買ps3 game

求link

Superslim都改到

係連登連玩超任改機都要拎去打把 係仲夠膽講ps3

Youtube一搵就搵到
Ps3xploit 3.0

買左部ps3 fat 希望改到

厚版改完好易hang
第二代最好

唔知新出個version有無patch左呢個問題
都係想玩返ds同hitman先買部返嚟 希望無野啦

據我所知係hardware問題
以前有部厚機玩online modded lobby 玩左一排開始係咁hang reboot又盛 之後機都開唔到

想搵部PS3黎專門rip SACD

咁撚大鑊

可能因為我不停send command去部機度 搞到成日overload掛
不過係真係好玩

得唔得呀

未搞 擺撚左喺學校 但連唔到學校wifi

渣ga